#
รีวิว
 
กล้องถ่ายภาพ
องศา
ถ่าย
แชร์
Ricoh
 
Theta
 
S
 
Facebook
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
แพลตฟอร์ม
ดาวน์โหลด
รีวิว
รีวิว
รีวิว
แบรนด์
แบรนด์
โซเชียล
ซีรีส์
พิกเซล
พิกเซล
แอพพลิเคชั่น
อัพโหลด
อัพโหลด
อัพโหลด
อัพโหลด
เดิมที
ตลาด
กล้องถ่ายภาพ
องศา
ผู้
เล่น
ผู้ใช้
ภาพถ่าย
องศา
วี
ดี
โอ
องศา
ทำ
กระแส
สนใจ
ถ่าย
ภาพ
องศา
สนใจ
ปัจจุบัน
กล้องถ่ายภาพ
องศา
ตัว
เรื่อย
บน
สมาร์ทโฟน
สามารถ
บันทึก
ภาพ
รูปแบบ
องศา
ได้แต่
ใช้
งาน
ยุ่งยาก
สะดวก
เท่า
กล้อง
ออกแบบ
ถ่าย
ภาพ
องศา
โดยเฉพาะ
วันนี้
ผม
กล้องถ่ายภาพ
องศา
พูด
น่าจะ
ทำ
ตลาด
ประเทศ
ไทย
เป็นทางการ
นั่น
กล้อง
รุ่น
ที่แล้ว
สเปค
คุณสมบัติ
ทั่วไป
เซ็น
เซอร์
.
3

ละเอียด
ล้าน
จำนวน
ชุด
ละเอียด
ภาพนิ่ง
ประมาณ
ล้าน
รู
แสง
กว้าง
ถ่าย
วี
ดี
โอ
ละเอียด
ระดับ
ต่อเนื่อง
ละ
นาที
รองรับ
ทำ
ละเอียด
ระดับ
เชื่อมต่อ
หน่วยความจำ
สำรวจ
รอบ
ตัว
เครื่อง
ตัว
เครื่อง
เรียว
ยาว
สี
ดำ
ลักษณะ
คล้าย
ยาง
ทำ
ให้การ
ถือ
กระชับ
มือดี
ออกแบบ
ด้านหน้า
เพียงแค่
ใส่
ปุ่ม
ชัตเตอร์
ขนาด
ใหญ่
ไว้
บริเวณ
เดียวกับ
นิ้วโป้ง
ทำ
กด
ถ่าย
ภาพ
ถนัดมือ
เลนส์
กล้อง
นูน
ตัว
เครื่อง
หัว
ตัว
เครื่อง
รู
ไมโครโฟน
ข้าง
ฝั่ง
ขวา
ปุ่ม
ชัตเตอร์
ปุ่ม
ปิด
เครื่อง
ปิด
สลับ
ใช้
งาน
ถ่าย
ภาพนิ่ง
วี
ดี
โอ
ล่าง
พอร์ต
รู
สำหรับ
ติด
ขาตั้ง
กล้อง
บน
ข้าง
ล่าง
ใช้
งาน
กล้อง
องศา
ออกแบบ
กล้อง
รูปทรง
ทำ
สามารถ
ถือ
ใช้
งาน
สะดวก
ผิว
สัมผัส
ลื่น
มือ
ปุ่ม
ชัตเตอร์
กด
ใช้
งาน
ง่าย
ระวัง
เรื่อง
เลนส์
นูน
ตัว
เครื่อง
ค่อนข้าง
กล่อง
แถม
ซอง
ผ้า
นิ่ม
ทำ
ให้การ
เก็บรักษา
ทำ
ง่าย
เยอะ
ถ่าย
ภาพ
ทำ
แค่
ยื่น
ตัว
กล้อง
ระดับ
ต้องการ
เก็บ
ภาพ
จากนั้น
กด
ชัตเตอร์
ได้ยิน
เสียง
จิ้ว
แหลม
เล็ก
นั่น
หมายความ
กล้อง
เก็บ
ภาพ
ไว้
เรียบร้อย
ถ่าย
วี
ดี
โอ
เช่นกัน
ชู
กล้อง
กด
ถ่าย
สเป
กบ
อก
สามารถ
ถ่าย
ละเอียด
สูงสุด
ระดับ
ประมาณ
นาที
จำกัด
ถ่าย
ละ
เกิน
นาที
ถ่าย
คลิป
ยาว
ถ่าย
คลิป
ครับ
เชื่อมต่อ
ตัว
เครื่อง
เชื่อมต่อ
ใช้
งาน
บน
สามารถ
ใช้
ควบคุม
ใช้
งาน
กล้อง
สามารถ
ปรับ
ค่า
หน้า
ทันที
พร
อง
แชร์
ภาพ
บน
เดีย
ทันที
ก่อนหน้านี้
ระบบ
รองรับ
โพ
สภาพ
ถ่ายแบบ
องศา
ค่าย
ใช้
วิธี
ภาพ
บน
เว็บ
นำ
ลิงก์
แปะ
ไว้
ที
ทำ
สามารถ
ดู
ลตฟ
รอ
มอัพ
เดท
ล่าสุด
กล้อง
ทำ
สามารถ
ภาพ
แล้วแต่
แชร์
อื่น
ลิงก์
เหมือน
เดิม
ครับ
องศา
เฟิร์มแวร์
ตัว
ใหม่
ทำ
กล้อง
รองรับ
ทำ
องศา
ผู้
บริการ
รองรับ
ผม
โอกาส
ลอง
ทำ
จุด
คลิป
ประเทศ
สอน
ทำ
ไว้
ครับ
สรุป
ใช้
งาน
เรียก
ง่าย
แค่
ยก
กด
ถ่าย
แชร์
ยิ่ง
ตอนนี้
รองรับ
ภาพ
องศา
ยิ่ง
สนุก
ครับ
ใช่
ถ่าย
ภาพ
องศา
แค่
จบ
นะ
ครับ
เอา
ตกแต่ง
เลือก
มุม
มุม
แปลก
กล้อง
ทั่วไป
ถ่าย
กล้อง
ตัว
ตอบ
โจทย์
เรื่อง
แปลก
ภาพ
ครับ
กลุ่ม
ลูกค้า
ผม
เหมาะ
กล้อง
ตัว
คน
ชอบ
ถ่าย
ภาพ
เล่น
ภาพ
ดู
แปลก
ตา
นายหน้า
ขาย
บ้าน
สามารถ
กล้อง
ไว้
ถ่าย
แค่
ภาพ
กลาง
ห้อง
ทำ
เห็นภาพ
รูปทรง
ห้อง
ชัดเจน
ยิ่ง
เอา
พลิกแพลง
ใช้
ถ่าย
ถ่าย
งาน
ออกแบบ
ภายใน
งาน
ออกแบบ
บูท
กิจกรรม
ลูกค้า
ดู
ก็ได้
เช่นกัน
เรื่อง
ไฟล์
วี
ดี
โอ
แม้
ตัว
กล้อง
ถ่าย
วี
ดี
โอ
ละเอียด
ระดับ
ถือ
ชัดเจน
ดี
รูปแบบ
ภาพ
เหมือน
ลูกบอล
ครอบ
หัว
ทำ
จุด
มองเห็น
แค่
ส่วนหนึ่ง
เท่านั้น
ภาพ
ใช่
คุ้นตา
คาด
รุ่น
หน้า
น่าจะ
ปรับปรุง
รายละเอียด
เรื่อง
ข้อ
ควร
ระวัง
ชัดเจน
เรื่อง
เลนส์
หล่น
บน
พื้น
แข็ง
โอกาส
เลนส์
เสียหาย
สูง
แก้
ปัญหา
ซอง
ผ้า
ดี
ช่วย
เซฟ
ระดับ
นึง
ลักษณะ
ผิว
เครื่อง
ดู
ยาง
ทำ
เกิด
รอย
ขาว
ง่าย
นิด
นึง
เช็ด
ครับ
Facebook
 
Ricoh
 
Theta
 
S
 
Theta
 
CMOS
 
F
2.0
 
Full
 
HD
 
Live
 
Streaming
 
HD
 
WiFi
 
GB
 
WiFi
 
HDMI
 
Micro
 
USB
 
Full
 
HD
 
WiFi
 
THETA
 
S
 
iOS
 
Android
 
Facebook
 
theta
360.
com
 
Facebook
 
Chill
 
theta
360
 
Spherical
 
Image
 
RICOH
 
THETA
 
Live
 
Streaming
 
Live
 
Streaming
 
YouTube
 
Facebook
 
Full
 
HD
 
Full
 
HD
 
Full
 
HD
 
